留意到3代契仔費蘭尼已經失寵

剪走左個頭就連運都冇埋

真係以為自己好波咩。

前面識返點入波使撚靠佢咩

做妹迪嘅後備

真凄慘

呢條仆街根本係反足球
落場根本係打人，唔係踢波

搞到要扯人頭髮當熱血防守

仲有young
成日打完人扮撚哂無辜咁

兩條都好撚賤，好心咪再用佢地
靴里拉都好撚茅，但都仲算係踢波吖
廢蘭尼同食屎楊根本係打人

young同華西其實都幾慘
本身2個都係翼
比人強行改造左變閘
搞到成日要犯規先守到人

唔關事啦，賤種楊連角球都要批人踭